TITRE DU PROJET : LE JEU 2048

2048 est un jeu vidéo de type puzzle conçu en mars 2014 par le développeur indépendant italien Gabriele Cirulli.

COMMENCER:

Les instructions suivantes vous fourniront une copie du projet opérationnel sur votre ordinateur local à des fins de développement et de test.

PREREQUIS:

LANCER LES TESTS:

Expliquer comment exécuter les tests automatisés pour ce système

DECOMPOSITION DES TESTS DE BOUT EN BOUT:

Expliquez ce que ces tests testent et pourquoi

TEST DE STYLE DE CODAGE:

Expliquez ce que ces tests testent et pourquoi

AUTEURS:
